睇嚟有班人仲未明白高登用支那CDN／Backend嘅問題

當年Github 比支那DDOS 就係因為有人係百度統計嘅frontend javascript入邊加料
偽裝做正常js，入邊加咗段每兩秒就瀏覽某個 github repo嘅code
而呢啲Analytics 好撚多人用，所以好撚多人都變咗支共嘅殭屍機
詳情可以自己Google 百度 Github DDOS

唔該自己諗吓高登用阿里雲又好 QQ CDN又好乜都好，後邊有啲咩影響
唔知佢哋個DB擺邊，如果咁唔好彩真係擺阿里雲嘅話真係send 資料上中共喇
以前高登個DB就plain text儲password嘅 唔知而家有冇改到呢

有冇飲過東江水都講得出
好難期望佢地會諗得咁深入
對高登死心

點睇有連燈仔認為css framework hack到人機

巴士入去講兩句

最多都係做吓殭屍
我覺得主要係要focus 佢backend係咩葫蘆咩藥

Ant design 彩蛋

支那企業級「Ant-design」Library 觸發聖誕彩蛋，俾人屌到仆街

柒事重溫

有份屌過支那嘅高登仔 rip

呢個故事教訓所有既developer,唔好以為open source既野係一定好撚安全

雖然open source個practice可以比close source更有效防範俾人亂咁加d唔應該有既code入去, 但如果無嚴格執行code review有時會做成非常嚴重既後果,e.g. Ant Design彩蛋

由於呢d大型package係由好specific既專業人士去打出來, 用家係信左個code review制度唔會專登放d有問題料入去, 點知支那人hea到做top frontend framework都唔做好呢d practice, 可想而知close source既軟件問題係更為嚴重

btw Ant Design開發廠係螞蟻金服,即係中國信用系統果個開發者

都話csp同integrity attr 你一開始已經輸左比我

果時有人開issue屌個commit，只係冇人理，冇人理到爆鑊，被自己人屌，先知衰

咦，咁似香港政府既

一開始做merge request果陣跟本唔應該俾佢過

有撚睇過咩

author直接commit去master

今次仆街了 畀牙祖條撚屌賣資料

我想問下 我個chrome被hao123綁架又係咩原理 刪極都係到

利申 laptop